有冇清成日發夢夢到打機？

成日夢到玩緊刺客信條船戰

想發春夢

成日打喪屍

成日都發

成日夢到打緊一個超大古代open map game

妒忌

成日發夢夢到發夢

一發完即刻勃起

發夢現實版動森 係咁捉蝴蝶

發夢玩人中之龍

桐生契弟

成日夢到cs明明日頭無諗過 但個夢超好玩

試過夢到doom

戒一排j自然會發架啦

點撚樣戒
一日已經係極限

唔戒都會發